將來係街吃完個飯盒會點處理？

將來條街無垃圾桶
會唔會帶返屋企？

掉落地走啦

將來出街除咗帶環保袋外
記得帶埋已付款垃圾袋

掉落地

到時屋企果D都拎埋出街掉呀
鎖垃圾站同收垃圾桶都無用

我半夜拎落街

樓上大家都是中國人

我都諗住咁做

老麥外賣

自己去後山埋咗佢

食埋個盒